[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～光斧其實係好女仔(45)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 4 日（四）14 : 00 起舉辦團體活動「忠龍祈願故王的靈魂葬禮」，本活動可在團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS。

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

王出黃圈技既時候，係發動前出技可以迴避；紫色圈無得出技避，打爆火山係最好解決方法，唔斷尾會有多招紫圈！

打EX果陣最好overdrive時留晒三招技，以防連續龍車

入場需求：
1分鐘EX : 4個人都整三張開場加龍化條8%卡(戰貨有得抽), 比三隻ai用
EX : 主戰力2000分或以上
Hard : 總戰力7000分或以上

補充：
活動角色十分有用，一定要升，抽唔到利維坦既朋友點都要用條水龍去加攻，活動張都護符唔裝就拖出去打靶
另外帶火入場既你都預左比人NG，唔好問點解！

點開EX????
做場主開場打Hard平均兩場會出現一次! 答左太多次，唔好再問
(你個野壞左呀)

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

2

3

5

見題負皮左好好反省下

又話del活動嗰part

開場專登撞技炸死, 訓喺度等過關

留名

星期二得啲垃圾龍1800好感
真慘

第一次中1001 多多見諒

你唔講都冇留意就黎2點

皮已負

３min

正皮左 樓主繼續努力

推post快撚到

菠菜

來，老夫要奬償你

成班人公廁都吹奏

光斧由開GAME陪我打所有關 唔可以逼害佢

希望聽日就算唔中光槍都中隻其他角

四星光槍

冇B害 講嘅都係事實

每日都係3星,DLLM

有兩隻槍

收聲啦

幾時先幫弓手平反

一直都幫緊

阿伯

弓職唔計唔洗平反

正 又是3星 每日限抽抽左十幾日出過一次4星咁大把

弓職畀狗玩

光斧畀狗屌

有冇人知點解帝迎拎箱要打中級先
load唔到

瘋了 全都瘋了

超龍超帝有冇人開波?
你地等2點做咩?
有活動?

我想要光奶呀 比非洲婆我做乜

公廁莉莉狗也不屌

單抽

恭喜 你獲得了 「愛的考驗」

fbi is watching this post

白貓早期弓都係垃撚圾 老任白貓又係一樣 睇黎最後又係一隻勁弓救全家

好可愛
屌你啦

屌

見一個BLOCK一個

但係通常呢種角都tema到唔似佢個職

好歐

唔係送左單抽卷咩 入到去又唔見左

信箱？

尋日中左張4星護符 加爆加傷10%

冇

就快換pool 機率又重置
唔抽了

有冇人開光帝?

兩大港女

每日一抽保平安

港女加菲傭

一個重要一早死撚左

你開

暗弓不是港女

與其他任天堂發行的遊戲比較，目前《Dragalia Lost 失落的龍絆》上市五天的成績，遠遠不及《聖火降魔錄：英雄雲集》營收的四分之一，也比《動物之森 口袋營地》少了將近 160 萬美元（約新台幣 4892 萬元）的營收。

要關SERVER了

根本冇人玩

差唔多想覺醒埋隻暗短 屬武又整完先抽到隻暗弓

呢個唔係OLD NEWS黎?
之後UPDATE左2個星期RESULT

暗短勁過暗弓 覺吧

有冇同好

暗弓連迫害都慳返

有 升緊佢

照覺隻暗短用 隻弓擺係到算

想問下各位師兄刷花崗係咪打超級帝國最快？🙇🏻‍♂️

升弓職

最少入水帝唔會比人NG

用木斧

第一週Pool得1劍2龍 想點昆錢課金

暗法勁過暗短, 個人覺得

風遺中呀

有d槍諗緊練唔練 隻木弓 開頭唔識玩幫佢練到30環了

練緊4星暗法

無木關 我打中帝國刷埋銅幣

又川澄

.gun

將此身化為暗影好似幾好用 爆韓5%break15%

我要她

黑人

更新2.5GB？！

力架+弓職=???

人地黑gril 你就力架

有咩?

即刻更新打帝國

新POOL 2500石

點比呀 剩係個名都輸哂啦

我冇喎

冇IP 係咁架啦

app store

都冇...

屌又有了

要人手pull down to refresh

好似第二個禮拜已經過左動物之森啦.
不過講真唔係掛住任記個名應該連呢個數都無

又咩2500石?

an狗仲係version 1.0.1

入去再追加170MB

屌你老任
入appstore隻game個條片
打火山龍用出現兩條風龍
教壞細路

2500石
.gun

早知LILY POOL抽哂佢

aND狗想gun都冇

依家仲有得抽呀

但係我更新完仲係1500石
未見到有迎POOL

屌2500石先10抽

好彩十抽就中光槍

唔知邊度睇

我一抽中左...

限池2500石？？
食左屎？ 早知留10抽卷

禁撚陰毒

嚇鬼咩
我咩都見唔到
想呃我有新POOL
冇咁易

暗短勁過暗弓

暗短咪又係垃圾 水短先勁

真係有 巴哈啲海豹出哂黎開post

街場火帝
出第二set兵啲隊友就已經瞓低晒...

無活動都推咁快 .gun

我頭先打個場有一條友掛機添

你更新左未先

火帝咁易打....

水劍/lily > 水短

火帝遊樂場都輸
你隊友

我去左平行世界

更新左

有新pool而家貼張圖出黎睇下

咁而家首抽要dl4gb ?

ANDROD 有新POOL 未

更新完隻GAME仲係2.48GB

冇新pool, 聽日先
有新pool晨早有海豹la

更新完就咁

2500石 只夠20抽
又中火女
想要光槍

更新完都冇POOL

跟據海豹定律
唔好話2500
25000都一定有人抽完即曬
好明顯未開pool
Btw未更

你信佢地咩 聽日開活動先開POOL 做大個勢

唔中又點曬

幾個戇鳩話開新pool想厄人都好信

有圖有真相

仲要2500石 打死都無可能
除非隻GAME想玩完

發現左一樣野

今次既POOL 你有4% 又好
下次係重計

俾佢食左張單抽卷 好嬲

你班窮撚買粒糖都要睇價錢

課長根本唔知抽左幾多錢

做乜撚野an狗會入驚認證失敗

.GUN

old news is ......

wowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwowwow

你講得無錯 一隻GAME要做得好
人氣都係重點

姐係你今次有3%
係我就老西都單抽出張護符去賣都好
唔抽正傻鳩

完全冇信過

今日冇單抽利維坦圖 海豹呢

屌 廿抽
中波菜屌佢老母！！！

wfc 利維坦咩
聽日就變地底泥

諗起菠菜巴

四葉巴is watching you

仲未過到超光帝

轉身射個3分波? 有冇人試左, 返緊工試唔到

又迫害

仲有5吓有機率up 抽唔抽埋好

抽佢老味啦

有機率up有乜用, 你抽到中先停？

五星等緊你

大家幫佢集氣

祝中nigga/暗弓

2500石必中5星我就抽 如果唔係 不了 棄驚

棄定都得

求救有冇人有隻game客服email
game都入唔到連意思箱都禁唔到

必中

2500石必中5星(卡)

必中5星卡

護符保護你

更新左都見唔到咩2500石POOL 係咪9UP架

2500石就想中

卡都中唔到啦

咪咁大聲話自己柒左啦

果幾個戇鳩仔係度講

有pool一早有人貼左圖la

都係聽日痾煙光槍算

重點

有聲

咁就縮沙仲想中光槍?

有冇人carry暗帝

全off沒左跑步剎掣

@大師

冇信過

即係好左?

咁隻驚整黎拖柒

個個話唔順ar ma

又抄白貓

割𥱊真係快

AN 9 NO BO

IPHONE先有?

留言笑死

我都中重覆5*

我點會咁易相信d咁唔理智既野
我post圖為左等其他人唔好中伏相信

真係好多弱智打機

咁比你中護符啦

弱智仔係無處不在

笑死

原來 巴哈仔=弱智 唔係共識黎

台仔=弱智

場場都有啲仆街唔撚準備
最低戰果個又係佢
想點?

啱，抽到中為止，理得佢100抽一張卡，聽日再課10pack抽

又中

力追歐美日營收

就快突爆

中多張先可以突爆

台仔無中文唔玩
有中文又唔識睇

大陸人淨識簡體字，但仍然係文盲

熄左180度快速轉向無左個下煞車
但感覺反而好唔知點

個垃圾鎖定反而無改
一樣咁鳩

呢到都有大把文盲問任務點做

其實隻game 最大問題就係個lock
打水帝我用風法
每次都唔係我想打既目標
最近個隻唔lock, lock 左去 有障礙物既怪
每次都打唔到

垃圾鎖定同垃圾自動砌隊都係咁鳩

新手速成任務點樣解?點解我解唔到

最仆街係明明lock左隻王諗住一次過清埋附近d兵仔
點知一出技打左角落隻兵仔

遲下應該會問火係咪剋風

1.0.6?

更新咗未？

風剋火 上次活動照出風法

搖咗撚未？

暗弓打火耀自動都會死

尋日出左通告就係game入面更新左
APPSTORE果度無更新

肯定係後面隻光斧既錯

又一件

點解可以有人連ios都唔識用

迫害光斧 你我有責

我估成隊都應該無
一個唔更新害晒成隊人?

係咁架啦
每隻game 都問ios 點刷
ios 點用模擬器
ios 聽唔到歌

整3星屬武好唔好呢？？

希望放工之後
模擬器玩到龍絆

應該封左個漏洞

光斧係好女仔

但係都係佢錯

你可以試下

an狗都更新完鳥

50萬MANA

一隻lily 開局表示唔知點玩落去

聽日2點刷首抽
LILY已經係過去式
光槍一定TOP1!

又有十抽卷
各位首抽朋友 繼續努力

白貓同佢明明都係lock最近個隻
但呢隻game硬係怪怪地

白貓就係點都lock最近個隻 自動轉
呢隻就lock完之後 多數唔會轉 但你碌完就同你轉lock最近個隻 on99

佛心公司

我都25萬了

好似中左BUG 20場無一隻

繼續大爆死

呢隻唔係死唔lock最近果隻咩
開親技望住近果隻王打最遠果隻兵

識玩一定SH埋10抽劵

又要睇海豹10抽券中龍加光槍了

聽日邊個抽5 星邊個就係鬼

阿伯加30%龍

中了

5星護符

唔要中會長

點止
佢地10抽中3樣新野起碼

原來之前尊用尊FD開架唔入架式係BUG

第一下打晤中咪冇架式

LV3都唔出草

之前開FD技打中都唔會入架式
即係宜家單機果陣可以快速入灼滅架式

尊

要碌一下 先轉

正

唔抽啦

垃圾驚

抄低ed

我唔要光槍 我要+40%攻龍就夠了

口裡說不

有冇人拎到10抽卷定要等聽日

大師想而家抽

點都等聽日 不過袋住10抽卷個人有安全感好多

Ya yi ya yi ya yi ya yi ya

聽講而家10抽必中暗弓

咁似gem既
Yaiyaiyaiya

想當年暗弓加暗龍最貴

買左果啲真係慘個九七買機果班

正啊
未中暗弓想要
唔好黎火女就ok

ai補師

我祝大家聽日人人中暗弓

打錯左超級 而家差五個光章

for?

呢個post 啲人愈來愈痴線

光槍四星屬武

暗弓好嘢
求神拜佛聽日出4星龍/龍符

提下你
之前解包, 有1把槍1把杖嘅模組

唔上5星2階?

宜家抽定聽日抽好

仲係認證失敗 唔洗玩了

整唔到4突不了

2突已打和
遲早要整3階

data都有埋 今晚應該睇到新池隻五星龍

搭多隻活動角

遊戲推出，玩家為了強勁角色瘋狂刷首抽。

第二天，部分玩家抽到公廁起手了；首抽玩家仍努力刷。

第五天，部分玩家建築達到100lv，首抽玩家仍在問 可起手嗎？

第一次冰活動，部分玩家在抱怨要肝活動；首抽玩家終於刷出火女光斧。

活動中期，部分玩家已經1000金章；首抽玩家又開始重刷莉莉。

活動後期，部分玩家建築300lv 刷光珠光鱗；首抽玩家終於拿著1000戰莉莉，摸到活動的尾巴。

萬聖節活動，玩家熱烈討論下期角色；首抽玩家在抱怨莉莉已經沒用途了。

萬聖節pick up開始，遊戲送十抽卷；部分玩家說：『佛心公司』
首抽玩家：『是時侯重刷了 』

太浪費資源
分分鐘我整完4星屬武4突 都未整好一把2突5星2階

聽日我又首抽下先
但首先要.....模擬器開到

留名睇聽日首抽玩家/海豹隊伍上水

個人建議剩係off 90度轉身就好
因為如果180度轉身off左要調轉行就要重新加速
利申:本身都覺得180度轉身幾好用

抽到呢隻開得未

部份首抽玩家 入場被人後上討論區發洩抽不到5星龍

點解唔係水龍

係咪off晒就變白貓操控?

又送10抽，抽到手軟

未玩過白貓答你唔到

3萬蚊

我個人覺得整4星3階先係浪費...

光斧跌出top 10
暗弓稱霸

殘體版

棄

屌佢覺醒多到上到幾隻5星

乜撚都上

送十抽卷聽日又有得刷首抽

莉莉有錢就能上

可重新出發了

即係個箭咀尾永遠維持住你第1次篤mon位置直到你放手
唔會好似之前咁成日變黎變去

重新上路卷

聽日開局有無30抽呢唔知

聽日要交人
無得上黎了

咁應該係啦

4星0突屬武>5星4突2階wow
係整唔到5星屬武既前提下
4星屬武的確係比較好
淨係5星2階要用星沙就知道整5星難度遠遠高過4星
先唔計錢 5星屬武1把要7粒星沙 都唔知要幾多個活動先儲到
課長唔計

不過如果睇埋武技就另計啦
加防武技真係伏到喊 光斧

係咪用緊香港時區時間?初初玩改左日本時間都入唔到GAME

終於可以唔打狂碌咁移動

要allin光槍了

off哂 應該變咗彩虹冒險

中間個隻靚D

愈吹愈勁
0突點樣勁過5星二階

食屎啦你 唔想知呀

係咁樣唔係錯時區果隻 上網唔見有人呢個問題

你用過咩黎
BANNED?

綁左任ac未 試下重登任ac

冇得同你地一齊打海豹

光槍限角 要了

依家打光帝超仲易過打水帝超

手機only 冇外掛
只係見3點左右Google play有得更新就更新左

未綁任 而家奶緊客服鞋底求佢比番個ac我

其實差好少 有資源咪整5星2階先 冇咪整住4星3階先

molamola唔綁A/C

個問題係兩樣都要錢
兩樣都要花肛癌

水槍4星屬武0突屬性加成後
Hp: 113
Att: 441
水槍5星2階4突
Hp: 135
Att: 429
上網搵資料睇係咪咁難
定係你覺得hp>att

呢到錯
5星2階2突會比4星3階0突高幾點戰力

人地有代碼,你個乜都冇

隻光槍好核突

臭你又..

戰力就一定係5星勁過4星
佢個戰力系統好奇怪
同能力值關係唔係正比

真係留返俾你 要中間嗰隻好過

你唔要我要 純情聖騎士

無錯, 而家用落4星到, 就變相少咗料俾5星
而最重要嘅金幣, 4星3階0突要320,000
5星2階0突275,000
變相浪費咗一把

點睇都淫蕩
不了

Ok, 暗弓 deal ?

不要再說了我已整左一把4星3階0突
又灑盬

但都要考慮下屬武會唔會唔啱技

儲夠100抽先抽

唔知你邊到搵
不過4星3階0突同屬攻擊力係428
5星2階4突攻擊力係465

自 sor
睇錯5星0突做4突

打錯, 我指高幾點攻擊力

我都有一把

兩把

綁完任ac 無得解綁

咁睇黎真係5星好啲 唔睇武技既話
整咗3把4星屬武了

可以DELETE 你個AC

只可以DEL,無得解

5星2階仲有個好處
你整一把槍, 水槍光槍火槍闇槍風槍全部用得

我連ac都開唔到 想拎多100石都唔俾

同意

火槍暗槍風槍

可能下個活動又有新槍兵呢

我覺得冇乜所謂，你諗下你將個3把屬武嘅料轉5星2階，可能都係整到1把多啲，你而家咁樣每個屬一把都算打左個根基係度，唔會話有咩關卡特別唔夠打

4星水短咁快已經有2隻都夠膽死

唔夠魔獸尖角 一把五星二階都整唔到

火遺中有呀
今日有得打

同一個屬同一把武 都冇資源練同一種角色

無綁任ac位巴打 有無加巴打好友 叫巴打幫你搵個ID
咩名

一場得咁少 打錢算

幾時見到淫蕩女玩看毛公仔

我有655個

好友睇到id架咩

Rap緊？

有人做晒測試
0課點都係做4星3階抵玩過5星武

我都用自己做測試
0課點都係做5星好過搞4星

佢係講5星3階
啱啱係講5星2階

水槍4星3階0突滿lv幾攻我就唔知
不過5星2階4突465攻嗰把上唔到5星水槍

風槍

唔通5星屬技廢技你都做咩
講咁耐都係睇技用人架姐

同意
課長有資源鐘意整完4星再整5星都冇問題
0課或者輕課嘅資源有限, 更加應該慎重投資
5星2階其實並唔難, 係3階先難
你整咗4星3階只會限死咗未來嘅強化,即係冇得強
5星2階難度唔大, 並且慢慢玩總有可能升做3階
就算唔升3階, 成本同攻擊力都同4星3階相差無幾

ok, 我睇咗光槍

294x1.5=441

自膠再自膠
5星水槍果把2階4突係428
咁睇黎唔同屬性都要睇埋啲武器數據先知邊把勁啲
水槍黎講的確4星屬武0突仲勁過5星2階4突

活動武器 三星屬武

有冇人裝武器個page bug左得返把垃圾

我覺得不如唔好整住 睇埋活動武數值再算

3*狗都唔屌

Yoyo check this out 同一個屬同一把武
都冇資源練同一個角色 Skrskr

其實個攻擊力真係相差無幾
重點係招技唔同, 同埋5星2階無屬嘅情況下差唔多攻擊力
即係你用其他屬嘅角色都用得, 唔使每個角一把屬槍

2.5星屬武

會唔會有特效

好廢

skr你老母

呢個真
大部份五星武招技都有用過四星武招技

你唔屌佢老母我都唔知咩係skr
屌大陸仔

你地都唔跟上潮流

90/00後睇支拿野大架嘛

算啦

Skr姐係點解？

睇完都唔知咩係skr

同意 招武技先係最大影響
例如話光斧就點都唔會整把4星比佢 武技加防
不過5星2階0突數值上又要再低啲 要突上去個難度好高 星沙唔夠用

你就睇支拿野大
利申90後

Show blocked user

屌你中國好聲音都唔識

其實唔係大陸野
只係有大陛人用左搞到好多人跟住用

Genius

聽過未睇過

大陸自創法將skr變形容詞

課金買兩粒大馬士革剛
瞬間解決問題
不過我覺得去到好後期會出D超難既任比我地解去呢粒野去突
如果唔係真係一年先一把五星武三階四突

依家唔打,遲D咪又係要打

打到199

41環 x 10隻人= 1粒大馬士

唔課唔會搞三階突啦
當你玩死4隻人
其實應該係5隻
5個屬
5把武

環唔係問題
邊有咁多魂

其實一個活動已經3,4粒星沙, 話難又唔係真係咁難
來緊萬聖節活動如果再俾多3,4粒出來
即係開服一個月已經夠料俾你整上3階
係怕你唔夠金幣

然後出新角
繼續做

返工一陣就多2我左咁多頁點跟

聽都冇聽過

所以應該係整俾一定要有先果到嘅關 真風龍果啲

5星屬難整咪分到愛角

好似fgo比聖杯大英雄食一樣

真風龍有齊都過唔到

講左半日都未知skr點解

咁快潛定水?

好灰，首抽中尊，買新手包又中番尊 之後拎d石20抽無五星

第一次係會灰心少少，之後中多幾次就平常心

20抽無五星

正常 依隻驚3 4星先係主力

不嬲唔跟

一野迫害哂光斧 暗弓 風弓

Skt我就知

20抽就想要5星
呢隻驚起碼50啦
運氣平凡啲都要100抽
講緊唔計5星護符

聽日all in

本身好似冇得解
大陸用法就唔知啦

大陸野行開d啦

我上次抽莉莉70抽無5星
20抽呢D小野啦

我LILY都70抽無5星

車胎飄移個啲聲，外國rapper野黎，只係大陸人最近講開姐

之後就變左係大陸人發揚光大

有咩唔係佢地發揚光大

想問水槍其實勁唔勁

5*個隻

( Show Blocked User - 嘿等我變身先. )
走啦大陸狗

模擬器開返google play services 同更新埋就可以玩返了

越後越勁

變完龍加攻係一路加上去

變龍時間又長

幾時開超級錢

抽之前喺哩到抽下先

想問點樣隻人可以升lv升快d 到咗40幾lv 食勁多野都升得好慢

諗緊聽日啲鑽係30 30咁抽定1500鑽屙煙

有撚咁多5星咩

咪又係3*

hard mode主線好傷體

痾煙再加30 30

個模擬器係一定比4%你 實多架喎

好型 濕哂已經

得1500鑽

又問啲知道答案既問題啦

抽完10連卷同1500石就每日30咁慢慢搣

宜家一爆體就去AUTO錢關
幾時先出超級架

Auto 錢果兩個箱點算

真.黃金之路

每日一抽 每日都3星 一個月出一次4星俾你 爽歪歪

我習慣禁auto 王關前手動碌爆兩個箱

唔好掛住升角lvl

我冇刻意去谷角lvl，打打就會上80lvl

打多啲錢，料關好過，需求勁大

冇錢呀

個post幾時比時支那人入侵

有卡就得

連虛擬抽抽左十幾萬石都冇風法

算啦
TVB又冇野好睇
佢地睇支拿節目都冇計

儲咗60抽

單機啦支那狗

緊係手動,反正過橋前出稀有都要手動殺

所以話香港人真係犯賤

利申睇netflix

手動就唔叫消體, 試過擺到timeout都未記起開auto
有冇得default auto

同埋主角裝龍化8%
見到lv3都可以尻爆隻野先

咪撚搞笑啦 我係到笑緊佢句野似rap緊你又話我支那狗
個乜鳩節目睇都未撚睇過啦

果d綜藝就算啦 做假煽情

公告話有10抽卷送，但我收唔到
唔知大家收到嗎？

打主線卡第6章

得你冇

屌你老味起個底全撚部tvb post仲好意思笑人支那狗
人唔笑狗都吠

梳啊 raprap下搞到罵戰

聽日先俾啦 唔更新點俾

謝謝

我冇呀

升環

課 抽 有5星角5星龍 唔駛練了

去畫Hunter X Hunter屌你
打咩機呀

啲建築個個要成日時間造，點搞

講真佢個skr我諗都係講下笑
串一兩句咪算
大家唔洗咁認真既
良性討論 唔好引起不必要既罵戰

飛鼠巴 建築起到幾lv?

首先, 我冇睇tvb post
第二, 我亦都冇笑你
唔好屈我

早一日做定

而家咪連載緊囉

你講你有冇支持林峰先

可以三秒建成架

唔出晒你唔指意有機打

大佬救我 俾人圍緊
小妹驚驚

無啦啦做咩支持林峰

林峰都唔係TVB好耐啦

林峰d歌幾好聽架

算 完結呢個話題
想block我就block
我留返啲力聽日扑海豹

又轉左話題
.GUN

佢應該覆撚錯人

自貼我幫你屌死晒佢地

光斧好skr

刷存在感呀你

光斧666

得隻水槍同利維坦

暗弓牛逼死了

你走先，呢到我頂住

303030，最尾all in

Wa fuuuu

滿意嗎

唔知聽日仲有冇yayiyayiyayiyayiya聽

有咁多野唔講、一定要搵大陸野黎講

430

聽新歌啦

唔會用返同一首歌掛

模擬器非洲多幾次到真係抽嗰下就中

每次都換歌要幾多課長先玩得起

除左水槍仲有升咩角？

兩日冇聽我已經出現流鼻水、手震、心悸、抽搐、幻覺等症狀

應該一早買左幾首輪住用嘅
我諗

火短，光補，暗法

冇左四葉呢個大課長
我諗cy同老任要摺埋

懷念菠菜巴

鈴鈴鈴 莉莉唷？

光斧用咩龍好

你細心啲去睇多次個公告

新5星光龍

.gun 你咁快有

想問下大家體毛會點分配
係咪除左開場同入場之外都冇分別

開場開龍場 入場入帝國

下次會睇清楚啲

識玩

好似得新4星

同我一樣

5*真光妹都抽埋啦

超啊

$$$$$$$$

Feel到每日1次

回家了
模擬器玩到未?
又係要關GOOGLE服務?

覺得好似PAD個D時間限制
1個鐘由你爆體打

課長驚

官方冇，twitter news都冇

成日想用爆發攻擊都當左我係移動
求解

最唔鐘意呢D

skr你老母咩

個poster好熟口面

天天作亂個名好柒

kekeke偷番黎

好大陸FEEL
係咪改圖黎咋?

有機會係其他game

巴合同kekeke 啲野信1成

上次又話火鳥係bug

source?

台仔係大話精

又話咩內部消息火鳥會nerf
nerf到而家乜鳩聲氣都冇

暗弓暗龍最勁
十日送5星卷

十日送5星卷

好想快d抽啊
儲左一萬5石同10連免費

flag已立

巴哈....

仲有新手福音
每十日送一張5星券
今日第二張喇

我儲左萬二同廿連免費

最好笑係呃埋自己人
啲首抽炒到幾舊水一個

屌你岩 即刻唔撚想抽了

就算之前冇玩過白貓嗰套都會覺得好難控制

佢應該係搞埋晒D 90度轉向
所以now可以畀你off左佢

btw, 仲搞緊個模擬器

其實局黎，炒高個價錢 跟住8951出貨
食人血饅頭

我用雷電, 開個新既 重新DOWN一次搞掂

依家買198 個5星定聽日先好
5星角得光奶見得人
有木同光龍

用緊雷電ver3.36，去apkpure更新完就玩到冇160問題

懷疑光明會係背後操作

呢個我真係唔覺好難控制喎

■遊戲功能追加與修正

・選項中的「遊戲」分頁中，增加快速轉身的ON／OFF選擇功能。

Off 左係咪大幅轉方向唔會改起手位？ 未更新試唔到

yes

改起手位就係敗筆
特別手機......咁細個MON你仲要不斷變起手位

德政

我已經慣左
其實幾方便 郁少少就控到

啲料屎過屎太濃

如果想拎藍底龍麟個每日獎勵 係唔係應該打高級龍?
另外想問埋藍底龍麟打咩關出多D?

課左3pack 加免費共90抽
聽日無新光槍我棄game

好啦, 入到GAME了
原來要UPDATE game
me by qooapp
多謝大家

抽中就仆濕你

・自動模式中，手動調整衝刺中的角色方向時，不會顯示停下動作而繼續移動。

抽中就有得繼續逼害光斧

課長就算啦 如果90抽得隻光槍就放過佢

好 理性啲
原諒

你有幾多覺醒之露先

你聽日會多幾萬咖啦

有啲誇張

skip萬聖節pool揮手區

最多多一萬幾

唔得 邊個中光槍就係鬼

我為左逼害光斧 所有新5星光職都要抽中

我想你中 你話派我50抽

中左先算啦 我得50抽
無機嫁啦

你係鬼
殺!!!!!!!

一定要課先抽到十連咁濟 一係就學d台仔玩主角隊儲到二萬石
但係機率又咁感人 一陣石又冇角又冇龍又冇
體又咁少 玩撚咩

我諗住單抽

之後上黎單抽中

等cy爸爸送十連

等猴女事件

單抽中 之後留後萬幾石等下個活動

存井

殺無赦

態度正確

聽日要等女友收工先抽得
但佢收夜 點忍咁耐

D角真係少到on9 唔好話咩有3 4星啦
俾你3星覺到5星招ex技咪又係屎
仲未計d覺醒露要儲10年

我猴女係新手超換

唉 唔知呀 唔想知呀

有啲4星幾好玩

武藏 天音果啲準5星黎

想升武藏 但差隻木龍

出左唔夠一個月想要幾多角呀

一次限住抽20-30連囉，唔係點，除非成日借啲依送單/10連抽/300石，佢送石好難好似白貓咁，一開活動就40連up

想課都課唔落手啦 營運個腦真係裝屎

有愛就課啦

玩住工chill住玩啲體用唔曬

返*

3星4星都好好用啦
5星有幾多人開到上5環?再升埋ex?
根本就課長先玩得起
唔開5環5星都係能力高少少,ex勁少少

佢角多啊 但係3 4星升完低過5星 仲邊個想追3 4星

3樣野pool垃圾到呢

打晒每日活動已經無晒體

養生正

可以買500鑽1個月果個補體

聽日抽左佢送果10抽算

睇見個機率真係感動
我當依家有100隻英 0.055% 痴撚線

躝啦 唔歡迎現充呀呢度

我地唔可以衰比佢睇

關晒90度, 180度轉身 = 我最想要GE操控
正呀!

我地一齊啦

躝啦

我決定俾啲誠意隻光槍睇
依家合定把武俾佢先

好 但我唔做0仔

依家有成900幾石 迫不及待好想玩玩了

今日拎曬D體去打主線
差4章同5章就打完

我做0

10連都無

留俾阿伯用啦

good luck

如果抽唔中 我升多隻男角

佢想每日30石一下

如果聽日唔抽聖誕應該儲到1萬石有多

邊到可以打多D升武器嘅材料

已經儲左1695石聽日抽 抽唔到就棄 有冇人接手

有咩角+龍?

冇一隻角姐
唔洗死下話

搵借口再刷首抽

無不死鳥真係唔好開局

如果聽日冇新五星龍又貞德up點算

chi sin 一個10抽唔中就唔玩
你話你儲左10000石唔中就話姐

唔抽

但係我得光弓

升聽日果隻夠做掛? 定係個活動連送既4星角都冇?

每日一抽

窮撚真係唔好學人打機

有冇人可以答我 上個活動終章係咪一分任左先有得睇？

好似冇 全部要抽

英雄之證係咪一定要買包先有

有無新圖呀, 好悶呀

主頁左上角

之前活動打金章有

日日都有海豹
寶寶代表非洲人屌曬你地老母

打唔到

日日貼同一張炸

聽日又開始刷啦，肝準備

多謝

係咪又有稱號？

係

萬聖節南瓜大王

好似又係一分鐘

又黎

一齊

我深信佢會整個限時1分鐘挑戰BOSS場畀你
打得死 = 拎到稱

四星武 定三星好？

希望今次會送角，唔係人人用光槍光補好冇引

唔要不死鳥ge畀我地啦

幻神都歧視光斧

錯啦 會好多人繼續用莉莉

嘩,呢個真大獎,仲要2隻可以突

啲力大到咁，最多一齊企到最後

今次沒 有既話英文wiki就解包寫左上去

訓啦

祝你聽日中水龍

快啲2點
想肝活動

解包冇五星龍好驚

pu菠菜

打個高級火帝都可以死晒

如果夠突既話一定突爆一隻不死鳥

點解隻game唔洗維護就加到新活動

求carry

cy黑科技

其實光暗互剋既話
光屬打boss關 會唔會都會被1.5倍打

唔計新光槍，我諗唔到光角重有邊隻係大大力

隻光法可能ok

直接修改左玩家思想以為有新活動

一早up好晒響你部機
一夠鐘就強制update, 顯示d任務界面畀你打

仲要冇+40%攻龍

光暗永遠都係玩家果邊有利

聽日個隻4星加乜？

現時冇+40%

15%攻血

又係冇乜用

可能有+40%攻呢

光屬菠菜

窮人係抽同慢慢突4星30%龍
突完都有45% 其實唔差

今日隻木法失靈
最多1層減防....

4星冇up都好難抽到

唔知係唔係吹奏得多
風法用落好似勁過水法

竟然搵LILY同木法比

BTW今日出親都4層

[url] 新手咁樣可唔可以開？？

係冇40%攻龍嘅情況下，大家覺得稱號仲會唔會係拼速度？

琴日test左 solo最多1層
木法只限協力先可以上2層以上
前者應該係bug

唔得lily已經冇用，出新活動

我諗緊係咪開場 = 1層上限
入入場就6層上限......

水法冰到某d boss ge
例如火帝隻boss

唔通會有5星光龍

刷完開局玩半日又可以重新刷過

收藏先

同意, 聽日就係光GE世界

如果1分鐘係鬥快清怪仔
光斧世界第一

光補光斧全面進場

鬥補血

練定光斧連爆救世界

岩岩帝國先同兩隻光斧打到時間到

光斧同BOSS企到最後!

瑪納之環開到最後果層
用覺醒露開既技洗唔洗開哂？
我依家開左兩個先11%
好似開黎唔多有用

重課先開

我唔係重課都開哂 賣哂d野開

又b害

課長

我已經合定光斧bb嘅武器等抽中

冇詳細睇公告
係咪冇講過萬聖節活動係16人戰

突破盲點呀

人地一早準備好
等龍進化啦

岩岩先4隻光斧一齊企暗迎企到完場

我覺得玩過gbf隻驚已經冇咩驚喜

重申 光斧係好女仔

抵你死啦 武器都合錯 中光斧啦你聽日

我想要光斧都冇。。

係姫係公主
係雞係公廁

兩把都合左囉

屌你死廢柴光斧又話好多血，打光迎又冇傷又死埋

臭西，港女，死肥婆

每日任務：迫害光斧 (1/1)

Yo, check it out !

斷估遲下應該有3星卡刷黎換覺醒之露

又真係幾正咁

Reported

ok

Reported
等ban啦

屌你老母單抽彩卡 謝主龍恩

夜神睇巴哈D人知點用得返了

一定唔會
有嘅話一定比投訴

大小姐同純情聖騎士另計

首抽推薦

有光斧就知呢個係垃圾

on9 list, 水尻人

呢d咪識貨囉

已經成功
用最新版加唔關GOOGLE 服務
入埋GOOGLE PLAY帳戶

暗弓應該SSS

直播養生中!

見到巴打用暗弓做技援角真係好想笑

依個表有講來自個垃圾日本網

英雄之證可以點攞?

活動/課金

光斧世界第一

啱啊 過埋呢個活動我就合升爆佢

認同

岩呀 暗弓世界第一ALLIN

BBQ巴打光迎場撞到你

咩活動

嚟緊萬聖應該有

超暗龍 702-6002

ha~hoo~

岩岩完個16人火龍有呀
然後黎緊萬聖節都有啦

我打算訓到聽日1359先起身
有冇人跟？

聽日

首抽就中光斧 用到而家都唔覺有乜勁

動作太慢唔啱我玩

哈who!

光斧世界第一
以生命硬接敵人技能 真女人

訓耐少少會好啲

你個頭青色㗎

交人啦你 冇人理你架啦

聽日同女朋友一齊抽

又迫害me

=垃圾

好想屌

大大小姐世界第一

聽日個活動無乜發揮嘅話真係放倉監禁算

死肥婆

水劍係咪廢

你明明就是光斧hater

lolicon對肥婆定義係奇怪d

我唔係llc ok?

暫時仲係我主場
光斧好女仔！

放隻公廁出當係好女人

係咪終於開得

過氣

你可以聽日再刷過

等我抽到隻新光槍之後 你地隻光斧等比我逼害到冇定企

宜家先開
不如聽日刷光槍開仲好
差得一日半日
光槍打活動屈機喎

咩意思？

重申 逼害光斧 你我有責！

好啦你

反正你都棄驚

究竟開唔開好，我辛辛苦苦刷左成2日.....

我正式宣佈 暗弓 成為sss角色

個箭雨終於整番好

我發覺好多撚屌支援掛完隻角用木刀

唔好比佢停

刷埋聽日

我正式宣佈 迫害光斧 正式啟動

聽日刷唔到啲咩可以棄game了

下個post標題叫 全面迫害光斧

認真, 開局啦
同屬角+龍真係開局好過

留住呢個先
聽日睇埋光槍評價再睇下刷唔刷
或者直接開啦 同屬一角一龍已經好好
下下追求完美 就課金啦

屌你老母光斧!

光斧世界第一！

用光斧比狗屌

你老母俾狗屌

笑死d首抽黨好似潮洲人咁

點解

日日都有, 唔上水都見到煩

過晒氣嘅Lily同利維坦問開唔開得

LILY咪又係比狗屌

一生愛潮爆.jpg

好多人逼害緊光斧

刷首抽黎做咩
玩驚緊係趁佢開server冇幾耐
拿拿林開局做老屎忽
早期一定送好撚多野
越早開局越著數

條友擺明傻膠啦

岩牙岩牙, 利申首抽公廁火短

成班莉莉臭雞信徒 有錢就可以上
抹黑清純大小姐

搞咁多野莉莉都係臭雞 係人都記得

假膠

過晒氣先抽黎開局

咁都叫送好多野

首抽四星角
玩到而家76lv都淨係得一隻五星火短

迫害光斧=/=莉莉信徒

咩道理

兩隻雞都一樣臭不用分得那麼細

爭咩呀爭, 莉莉係臭雞, 光斧係肥雞

轉移視線

迫害都有雙拼揀

屌你啊

肥你老母

超暗龍 837-1869
為我光斧平反

成班lolicon 大小姐係標準身材

同志們 聽日一齊抽中新光槍之後繼續迫害光斧！！！！

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

邊個敢串我隻光斧,入黎

邊個再講光斧壞話叫欣強姦你地

屌你逼害光斧一號

槍係第二廢既近戰

Ching ho ball

抽到先啦

光斧

光短打全場

火短？

光短?有冇人識光短

光斧表示:

3星傭兵 可以一打百果位

黃腳雞上鏡

光奶/光斧 龍,裝優先D?

成班lolicon

竹
見過垃圾未？收皮啦收皮啦

呢個game post啲風向轉得好快

總知都係記住句口述, 莉莉係臭雞, 光斧係肥雞

原來抽唔到大小姐

酸到

我話比你聽, 就算有呀, 我都唔會食肥雞, 一陣比佢壓扁

光斧成個catgirl咁

其實我係迫害光斧一號

超暗龍 419-0720
繼續為光斧正名

我係zero

920抽

社長

張圖form百度

3:10

破解版？

十幾萬覺醒之露 先係重點

記得改P.1個活動呀....

e.g.

隻驚多左好多人玩
樓上啲名都唔同曬了

4葉巴

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

咁先係好事
我都係新人

但舊個批走左7成

同埋你呀老屎忽

xx hater將會......

唔搶1001 一陣又迫害我光斧

緣起緣滅

今朝塞緊巴士
真係見到有2個同車玩緊
有個仲係到煲緊劇情

邊個係舊個批

早一星期起步嗰啲係因為一早刷好晒活動先冇上水，聽日有活動仲要係放假，一定會上晒返水

放工地鐵見到個中學仔玩緊

好事黎, 排隊排快d

原來四葉改左名

係地盤見到2個呀叔玩緊

聽日就一大班人會棄game㗎啦

起左底唔係

改左名唔單聲，以為又被迫害

響老人院見到兩個阿伯刷緊莉莉首抽

唔抽咪冇事

係金鐘m記見到一班協力

如果食左主角果條４星風龍會點？

都唔係四葉

係咪哩班

999-6392
超火帝

Game crash

做咩影我

聽日一路拜山叫祖先保佑中5星光槍

9996392

風超帝

火短火奶入

唔係呀 我想揮我仲玩緊咋

一陣抽唔到光槍抽到肥雞就轉口風用肥雞排隊打一分鐘

風帝先岩

無得抽架？

入喇喂.COME

冇哂人玩???
個個都係純吹水

-1-1

祖先:仆街仔!對住啲卡通發情

等聽日活動嘛

巴哈又有條 暗短打光雞超級片 好撚屌